住石籬中招嗰件死廢老肯定係去咗大陸叫雞所以要隱瞞

即日來回落馬州，仲要隱瞞
唔係去叫雞搵鬼信
所以累死香港既永遠都係呢班藍屍廢老
No mercy